別被勝利沖昏頭腦——法案過左之後香港的危機

今晚贏得精彩，我都開心到係彌敦道同人giveme5

但身為廢中，我已經諗到法案就算過左，以習大大嘅最極端、一言堂打算，就係無視美國制裁。命令港共政權、popo強硬到底，務求令香港人馴服，就算無哂世界貿易，佢都會閉關鎖國，一人專政，做北韓2.0，年輕人，明嗎？留條後路比自己。

香港，不是一個地方，是一種精神。